非當地居民同我入黎記熟所有大學避難所

每逢有啲咩社會大事
大學學生會一定會開放庇護所

［size=5]屯門天水圍元朗區[/size=5]
好重要

【嶺南大學開放庇護站】
嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。

地址：屯門青山公路嶺南段8號

請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

九龍區

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心，同學若有需要可前往稍作休息或簡單處理傷口。

【香港浸會大學學生會臨時庇護中心開放】

本會舊校學生會室YSS501會開放供同學作休息留宿及更換衣服之用。敬請同學注意人身安全，有任何需要及有關詳情請聯絡幹事 王沐恩 tel:6110 3860。

Room 501, Yeung Shui Sang Building, Hong Kong Baptist University, 224 Waterloo Road, Kowloon Tong

【理大學生會開放會室】

理大學生會大樓將24小時開放，為支援各遊行行動，開放學生會室予同學作臨時庇護站，並會提供簡單食糧及飲品，如有需要同學可前往稍作休息。

地址：紅磡學生會大樓邵逸夫樓VA329室
開放時間：至安全為止

港島區

【香港大學學生會臨時庇護中心開放】

敝會已經開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building,
HKU, Pokfulam, Hong Kong) 予所有需要清洗傷口及休息的同學。

大埔區

【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會及崇基學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
龐萬倫學生活動中心 1樓

推